【问题描述】

输入两组正整数，每组整数不超过20个，并且每组整数中不存在重复数据，也不存在是另一个数据整数倍的数据。编写一个程序按下面要求合并两组整数并输出：

1. 合并时如果一个数据是另一个数据的整数倍，则剔除；若数据相同，则只保留一个；

2. 从小到大顺序输出合并后数据。

【输入形式】

先从控制台输入第一组整数的个数，然后在下一行输入第一组整数，各整数之间以一个空格分隔；然后按照同样的方式输入第二组整数。

【输出形式】

在标准输出上按从小到大顺序输出合并后的数据，各整数之间以一个空格分隔，最后一个整数后也可以有一个空格。

【输入样例】

```
4
25 93 61 2
6
5 22 3 67 13 61
```

【输出样例】

```
2 3 5 13 61 67
```

【样例说明】

第一组整数有4个，第二组有6个，其中第一组整数中的25是第二组中的5的倍数，所以丢弃掉不合并。同样第一组中的93和第二组中的22也不合并到最后的数据中。另外第一组的61和第二组的61重复，只保留一个。最后按照从小到大的顺序输出合并后的数据为：`2 3 5 13 61 67` 。

【评分标准】

该题要求按照从小到大的顺序输出合并后的数据，共有5个测试点，提交程序文件名为 `merge.c` 。

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:5
平均占用内存:1.945K
平均CPU时间:0.00607S
平均墙钟时间:0.00609S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
测试数据4	完全正确
测试数据5	完全正确
